### Оглавление
#### Lesson 02. Lesson 02. Types. Loops. JUnit. Mockito.  
Напишите класс NodImpl, который реализует интерфейс ru.sberbank.jd.lesson02.Nod.
#### Lesson 04 Input. Output. Exceptions.
Написать программу дублирующую функционал Linux-программы wc. man wc
#### Lesson 06 Java Collections Framework Part I  

Реализовать класс CustomArrayImpl<T>, который представляет динамический массив.  

Класс CustomArrayImpl реализует интерфейс CustomArray<T>

Класс CustomArrayImpl может хранить объекты любого типа

Класс CustomArrayImpl может динамически расширяться

#### Lesson 07 Java Collections Framework Part II
- Задание 1  
Написать компаратор CustomDigitComparator, который реализует интерфейс Comparator<Integer>. Класс CustomDigitComparator определяет следующий порядок: - Сначала четные числа, затем нечетные - На вход подаются числа, отличные от null.
- Задание 2  
Реализовать класс Person{name, city, age}, определить метод toString.
Реализовать методы equals и hashCode (Условие равенства: все поля name, city, age должны совпадать, name и city без учета регистра).
Класс Person должен реализовывать интерфейс Comparable<Person>, который обеспечивает следующий порядок: - Сортировка сначала по полю city, а затем по полю name. - Поля city, name отличны от null.
#### Lesson 08 Java Collections Framework Part III
- Задание 1  
Реализовать класс CustomTreeMapImpl<K,V>, который представляет отображение на основе бинарного дерева поиска.
Класс CustomTreeMapImpl должен реализовывать интерфейс CustomTreeMap<K,V> и может хранить объекты любого типа
- Задание 2  
Реализовать класс CustomHashMapImpl<K, V>, который представляет отображение на основе хеш-таблицы.
Класс CustomHashMapImpl реализует интерфейс CustomHashMap<K, V> и может хранить объекты любого типа
- Задание 3  
Реализовать класс CustomLinkedHashMapImpl<K, V>, который представляет отображение на основе хеш-таблицы.
Класс CustomLinkedHashMapImpl реализует интерфейс CustomLinkedHashMap<K, V>.
Класс CustomLinkedHashMapImpl может хранить объекты любого типа
Методы toString и keys должны возвращать элементы в том порядке, в котором элементы были добавлены в отображение.
#### Lesson 10. Object serialization mechanism
В файле src/main/resources/input/cd_catalog.xml располагается информация о музыкальных альбомах.
Необходимо считать данные из этого файла с помощью Jackson XmlMapper.
Составить реестр исполнителей по странам и опубликовать его в виде файлов xml, json и с помощью механизма сериализации в директории src/main/resources/output.
#### Lesson12. Java Database Connectivity
Необходимо создать таблицу в вашей СУБД для хранения значений из класса Student (любая на выбор PostgreSQL, MySQL, SQLite, H2 и т.д.). Рекомендую познакомиться со встраиваемыми СУБД, которые в том числе можно использовать в тестах.
Необходимо реализовать интерфейс StudentsRepositoryCrud с основными операциями для работы с созданной таблицей.
- Усложненная задача  
Реализовать версионирование вашей таблицы с использованием Liquibase - подключить плагин и создать файлы с миграциями(changeSet`ы).
#### Lesson 14. Concurrency. Клиент-серверная архитектура. Протокол HTTP
Реализовать builder для класса WeatherInfo & метод toString
Реализовать класс WeatherProvider, который запрашивает информацию о погоде из интернета
Реализовать потокобезопасный кеш WeatherCache, который позволяет получить актуальную информацио о погоде. Информация считается актуальной в течение 5 минут после загрузки из интернета.
#### Lesson 15. HTML. CSS. JavaScript
Необходимо реализовать страницу index.html (в папке src/min/resources) с описанием технических характеристик автомобиля.
На странице должна присутствовать гиперссылка на другую страницу author.html (создать в папке src/min/resources), которая содержит информацию об авторе работы. Данная страница должна содержать обратный переход на основную страницу.
Необходимо реализовать страницы согласно макету.
#### lesson17. Apache Tomcat. Сервлеты. JSP-страницы
Реализовать сервлет GreetingServlet, который обрабатывает запросы по URL /author
Сервлет GreetingServlet должен обрабатывать GET-запрос /author и выдавать информацию об авторе работы в виде html-страницы
Html страница должна быть реализована в соответствии с макетом (author.pdf)
